求del所有百事撐驚 post

百事可樂向香港人宣戰

百事撐狗 藍到無腦

百事可樂 新包裝印有「香港警察 加油」

百事真係比狗飲

各位愚台會員，我錯了

流料？

好似喺淘寶訂制，流嘢

ok..

認同，唔好整到自己成個藍絲咁唔FC又無限樹敵得唔得...